[TG谷] 30+吹水Group

***收新一輪新會然，名額有限***

工餘時間想搵人吹下水傾下天南地北?

如果你自問30+傾得玩得，唔介意甜酸苦辣乜都傾，我地歡迎你入嚟一齊同我地 "痴痴呆呆，坐埋一枱"

大家都係成年人，冇乜谷規，講野唔洗就住就住。人數維持約三十，谷admin會揀人入。

Join channel 後谷admin會同你聯絡相討入谷事宜 (時間長短不定)
利申 : 呢個谷同揸車完全無關

Happy Friday